我喺要抬高口罩嗰價阿，吹阿!

屌曬你班搶罩黨同炒罩黨老母，有無諗過其他人？淨係識搶購同炒高啲價錢，屌你個撚個話成本價團購，無賺一分錢，你哋班港豬真係信，希望你地賺到瘟疫錢無命洗。

仲有你班藥房黨，屌你老尾，淨係識搵啲陰質錢，平時賣假野都算喇，而家咁既情況都要踩香港人一脚不停抬高口罩價錢，我都祝你哋個個藥房佬個肺都花曬。

不順嚟屌9我

香港就算入左十萬億盒口罩都唔會買到

垃圾，入嚟屌我喇，唔該。

屌你 腳呀

爽阿

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

香港人真係好好忍耐力，理系佢幾錢，100蚊一個口罩照戴😂